韓食根本係向世界散播寄生蟲

乜撚都生食 睇下幾時食死班港女

有啲咩係生食 我冇留意開啲垃圾

韓燒

反而唔係日本？

醬油蟹，玩命之最

兩個國家啲質素

去到日本，除左三文魚同青蛙刺身外都會食

係都日本先啦

日本所謂嘅生食
其實係熟食 你地班反日撚唔好盲反啦 好冇？

新鮮同韓國正宗都OK, 但之前有Frd 訂左隻返香港食, 第日全村人腸胃炎, 痾足成星期

利申: 我愛韓式炸雞, 所以無一竹杆打沉一船人

小心生cancer
韓國哩片土地本身就好有問題
出產嘅食物更加

去咁多次都唔敢食

實質跟本同潮州佬啲醃蟹就冇分别
賣到咁閪貴啲囡都仲流晒水

白蟹

乜撚生八爪魚 生牛生蟹 痴撚線 見到都想嘔 成班好似生番土著咁

好想食生牛
hk 好貴

韓國果啲 醃生蠔仔
之前係韓國到食 食到腸胃炎

Steak Tartare？

韓國個d 好似無咁碎？
唔識分

睇過一單新聞話食生八爪魚俾佢生左啲蛋係牙肉度

唔好意思，我真係聽唔明